有無人可以解釋到依個問題

點解無謂嘢聽一兩次就會入咗腦
就算無刻意去記
都會一直記得
但係啲學術嘢
考試溫啲內容
就算刻意記
都會印象唔深
仲要似短期記憶
好快就唔記得

好煩 成個腦都記住晒啲無謂野

學術嘢都係無謂嘢 睇幾眼 咪記得